有無人喺Rakuten Amazon JP 等買過日文版電子書或雜誌？

未買過
唔知係咪要download定佢哋啲專用app
例如Rakuten 要dl kobo

又唔知香港買唔買到

我用緊iPhone 同埋Mac機

乜要買專用閱讀器

買過るるぶ
而我又的確dl去amazon fire度

我啱啱join咗rakuten magazine

用Mac機可以用web睇，手機就要去日本iTunes dl個kindle app。
利申：成日買kindle書同kindle unlimited。

Thx

唔使日本app store，總之係kindle app就得
Amazon acc唔同區唔共通，你日森acc login就已經得

利申手機日區，ipad港區，兩邊都睇到

我joined咗rakuten magazine月費380yen😀

Kindle用家
個個月都會係amazon jp買書
完全冇問題

kindle係咪顯示唔到圖？

有喺amazon jp買日文電子書, 一係買部kindle, 一係去app store down kindle app, mac都有

顯示到

thx